一人一個你發夢聽過佢做過鴨嘅男偽人

白健欣呢D係人都知，大家有無發夢聽過其他

最後祝福